點解黑警叫狗

要等大家都共識， 我就認為係因為佢哋係好似動物農莊幫豬維持權力既狗

白狗偷食黑狗擋災

真係唔公平
上大人做決定又唔用腦
奶袋低功勞就佢地嘅

忠誠講就好聽dllm
36度full gear俾人打
起底，老婆去偷食
咁凍上獅子山
連拉民主派都要孭
公平咩

真係公平咩？

樓主pin this

因為佢地叫我地甲由。

走狗

推到有共識，廢事d狗唔知點解佢係狗

本身黑警叫開自己做狗
例如警車叫狗車

你哋唔係甲由呀，係曱甴🪳呀 DLLM, 連字都唔識多隻就專心讀書先喇

以前黑社會叫差佬 “衰人”, 八九十年代好叫"龜", 警車叫“龜車”